STOP MAKING STUPID PPL FAMOUS

咩澳門藍屍咩乜柒kol，你唔宣傳咪無人識囉，日日講慌死無人識，家陣係邊個想做假民意？